有無人覺得嗰嗰ben同elliot好貪錢

開全球巡迴演出，賣書嗰陣不斷打廣告又開live叫人唔好買 買咗就公開ben個電話number 但原意就係叫人買
開頭幾好，而家佢哋啲片經過都唔會睇，好低汁

係，愈來愈假。同開始剩係搵錢

佢地啲片而家好似已經有晒formula，個過程、講嗰啲野同反應都開始估到

睇過一次覺得好on9

一開始幾好笑
之後就

同意 越黎越悶

同意

一開波真心覺得好笑既
依家d情節仲易估過tvb劇情
個elliot如果真係次次都中招就好去驗下智商啦

無咩新意

佢地本身都有錢 但係好明顯係技窮

假prank其實有咩意思

呃views, 講到尾又係錢

如果係elliot整蠱返ben會好睇d